救唔到中大咖啦 放棄啦

Sorry 因為睇完標題而嬲既你麻煩做一樣野

開post 叫人
唔好拆鐵路，唔好拆馬路，唔好拆主要隧道， 唔好去中大塞交通，唔好拆左去大學站既鐵路

求下大家一但post 救中大學生

幫手推一下等多啲人入來睇+開post

借post 個位，沙田可唔可以撤road block,
冇人入到cu ，完全冇車
本身警察已經係中大入面road bloc係無用，
好多好多手足入唔到去啊!!!
please!!!!

仲有一人一電話打去消防處求救

打比消防做咩

拉

正正經經開過個po

仆你個臭街 講撚左幾多次咪撚標題黨呀

標題黨
拉